部電話收唔到GPA

係咪換得

你部電話都無hon 幾gpa 的都無問題啦

55

樓主想講gps？

你換部咩電話最多都係得GPA 2.0

我果部收到GDP wo

樓主可能MBBS 唔計GPA的

我部電話都睇唔到GDP

唔使考試咩